［行山入］大家行山記得帶生果

人數幾多都好，記得帶D生果食下補充下

上幾次冇 真係頂唔住

最好帶蕉同橙啦 方便帶唔怕爛 。橙又多汁

如果遇到馬騮攻擊 千祈唔好驚 唔好擲佢

雖然冇乜殺傷力 但都驚佢地跣親

同埋呢排D人醒左唔餵 佢地呢幾年冇咩野食搶到 搞到士氣好差。你地擲佢搞到佢地受辱好慘家嘛。

你地諗下 年中咁多人行山 一人一個 佢地都有排食 唔好益d衰馬騮

不過如果行山遇到狗 又唔到講法

721 全部人同我出去遊行

大家一齊行。YMWA

唔係唔食菠蘿啊嗎？

推～
一人一支行山杖去行山

馬騮食唔食榴連

輕便D夠架喇。